嘩楊丞琳結婚

大陸仔？

係😂

關我X事

可憐既小鬼呀
不過都祝佢幸福

李榮浩

今年幾歲

啲歌其實不錯既

Mk妹總有被埋單一日

條大陸仔柒到要咁樣遮住

中台一家親

支撚榮

咁靚女嫁支那
好撚浪費

要做大陸人妻了

小鬼同李榮浩中間都換過幾件喇

又一個嫁去蝗國

屌呀

小豬呢?

急! 上水文宣/物資 唔夠人

文宣 識AI PS designer 幫幫手

加入Telegram 群組:
713光復上水(公海)

_______________________
7.13 上水遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

唔知丞琳那裡仲緊唔緊呢

幅相李榮浩已經擘大左隻眼？

終於

都係覺得佢地兩個最襯😢

又拎去中國配種

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

支那榮d歌其實唔差
真係只差在係支那

李榮浩識玩
娶咗楊丞琳唔使再做中國人

從此匿名的好友

作為楊丞琳死忠 佢要嫁比支那人有點不開心 希望李榮浩識做 走去做台灣人

咪又係抄歌狗

關我咩事 抗爭當前

都係同小豬或者賀軍翔襯好多

對眼未發育完成

嫁大陸仔後果自負

世界末日

西女人

唔撚係呀⋯⋯嫁俾佢

哦

wfc 關心返香港事先OK？

屌你老母吊頸都要抖氣啦

你全日咩都唔好撚做 工都唔好撚返 剩係關心香港算鳩數啦

WFC

想當年話南京大屠殺死這麼少人

我鍾意佢同潘瑋柏

Btw要幸福

賀軍翔最襯

屌

潘瑋柏而家成舊發水麵包咁

支那榮對眼真係好撚柒

可愛教主變支那教主

記住唔好失焦 重點都係五大訴求

大陸仔

上岸

祝她幸福~!

樣衰嚟講，呢條友算數一數二

關我撚事

唔想佢嫁左去支那長住

集中討論：
集思講益講你想點
［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容差地點
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容有點
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

升級可以有嘅行動：

大家唔好衝動呀和理呀
<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

同場加映：
助攻上水支線
課金送禮
[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

Who care

John Mayer搭時光機都要抄佢
點止唔錯

楊丞琳下嫁蝗狗 簡直係自降身份
垃圾

楊丞琳好似本身都係支那人

出生 1984年6月4日（35歲）
臺灣 臺灣台北市北投區

始終郁係同賀軍翔最襯

多唔多pair中台明星伴侶係行到好耐既?

小豬食大陸雞

邊有咁講過
係喺我猜主持果陣,有人問楊丞琳中日抗戰打左幾多年,佢答十幾年,之後同佢講係8年,佢講左:原來8年而已

恭喜!

d大陸人就算拎左外國passport, 個心咪一樣係蝗

後期奶晒共又話自己係支那人

幾時有咁講?

好好地做咩要嫁支那人

Thanks係之前唔記得邊到話佢廣東人 啱啱維基完 原來係籍貫廣東

要破處了

佢仲垃圾
同件支那貪錢整容西一齊
佢迷到話條女冇機心

好多台星都嫁大陸仔

新郎可惜不是我

好多人已經唔知道「好心分手」呢首歌既來歷

所以佢整講廣東話

可愛......教主？中女啦屌

一點都不能少

關事？

咁人地後生果陣係呀嘛

奶共
可以unfollow + block

個陣我仲讀緊書

嫁支那西一定好收場，西西咀總有天變真西西咀

係 「才四十萬（死人），這麼少」

邊撚個叫楊丞琳

邊有咁講過?有冇片?

作為佢fans都頂佢呢樣嘢唔順, 不過睇死佢兩個都係會結婚架喇

我搵到了,有咁講過,我自膠

正想講

你唱的歐若拉很好聽

自動送中

小豬明明睇落幾精，真係唔明會揀件支那整容西...
似乎台灣藝人好鍾意揀支那人

Fishman 果時同主唱者一齊
去左台灣拍劇同楊丞琳傳有野
之後就出左呢首歌訴苦

之後有「還你門匙」做回應

生支

台灣明星不停賣台， 宣傳中台一家親

咁勁先叫不錯 連登仔d要求高撚到 人地假假地叫中國周杰倫

可愛教主執到啦 佢不嬲賣樣

識西樂理咩

佢d舊fans走咗咁多 佢要結婚d人都係who fucking cares

十幾年前已經破咗

年少有為 都過億點擊

林榮浩起大陸叫一線嫁

絕對有資格做導師

楊丞琳結婚了 新郎不是黃鴻升

屌條仆街仲要周街唱

小鬼？

寧願佢同返王子一齊

如果唔結婚就18, 結就35

唔係小鬼

原來成35 了

人地結婚關你撚事咩
又唔會請你去飲
搞掂香港先再理人啦

邱澤
下面很緊

換左咁多個 你話呢。

屌你老母 䆁放楊丞琳

李榮浩一出聲差距幾大
專業歌手好唔同
不過隻眼真係好細
同台個個一線頂 gem skr

成篇中學生作文咁又完全冇point
叫人點簽得落手
加番你呢度D內容落去應該會多D人簽

邊會呀
條支那仔微博成日轉發咩一點不能少個d

不要再說了
佢地見面少到十隻手指數得曬
同佢一齊係為左要屌佢

自從佢話 都是中國人 不用分那麼細嗰刻 就憎到佢死

不過個樣真係

周杰倫勁佢幾班啦

之前fb 有個page 反佢,話佢係咁榨乾fans

好撚似農民工
不過出道咁耐都冇咩負面新聞

咪係

關我撚事
成班人仲要推到上熱門 啲正經po就沉撚晒

講人氣我諗楊丞琳都贏李生成條街

初戀永遠都係回憶

條女好有錢
自己開舖頭
利申，好憎條女，前豬迷

無論如何恭喜

召喚丞琳布麗拉森老公

又真係幾似

冇可能 香港台灣地區好細嫁炸
李榮浩起內地好高地位

唔好柒啦 咁係證明你唔識李榮浩 人地台灣支那都紅到仆街
仲有咪撚再攞回塘倫黎比 一早覺得李榮浩才華超越左佢

十五年小鬼fans 表示難過
雖然小鬼都keep 住食女

我都係以前嘅fans對於隻整容西真係

或者講返followers 邊個多啲 包括埋微博

原來咁老

小鬼仲要9成去觀禮

咁勁都要抄人

兩代人la

近年唔睇大陸節目應該唔認得李榮浩, 個樣好市民
楊丞琳紅已經十幾年前
fans 都有佢咁大

skr最多 話晒前exo

skr skr

屌微博
支那13億蝗
而家支那娛樂圈易撈
阿豬阿狗都千萬followers㗎啦
咩的士陳 skrskr 蔡徐坤

做支那人冇得揀，生出黎決定
但係成年後思想仲停唔停留係弱智既支那思維
有得揀

李榮浩唱歌...我聽到佢d大陸口音已經唔想聽...sorry

#中國一點都不能少
呢個係咪支那榮微博?

楊丞琳星馬日都有fans啦

回塘都夠贏啦, 呢幾年咩告白氣球等你下課都hit啦, 李榮浩啲歌真係一首都唔撚識

嘥晒

我都係一首都冇聽過
唔睇大陸野sorry

佢思想係人定狗我唔知
冇乜留意佢
不過既然佢出生係支那
只有支那市場搵食
就算想做人都唔係咁容易
唔同麟伯d冚家剷有得選擇而甘心去奶共做狗

張敬軒呢

利申一首李榮浩都未聽過

skr條件係好屈
加拿大籍
高大 靚仔
中韓英普都流利
籃球又識
最難得係識笑自己on9
自己笑自

蔡徐坤就比律師信

年少有為 當年因為有林雪 連登都好紅

周杰倫d樂理我諗華晨宇都比唔上

佢未又係支那妹

咁咪即係支那狗lor

條仔個樣真係好 7

食過咁多件靚仔
點解咁睇唔開

d歌好唔好聽同樂理有咩關係呢請問

冇辦法
出身係狗，要轉做人冇咁易
最仆街既係出身明明係人，但甘心做狗
所以我好撚憎奶共既香港人，遠遠多過支那人
支那人出生果一刻已經注定被控制思想
以至冇撚腦又唔知世界發生咩事
但係香港人係香港長大理應有國際視野都咁撚蠢既話，係仲弱智過支那人

屌，我女神搵個樣衰大陸仔，浪費晒佢咁好基因

大陸朱

中台一家親
支那網民實攞黎講

邱澤依個垃圾咁都紅到

有出過一點不能少

支那會話楊丞琳係崇日撚

其實好好聽

不得不愛

對腳超粗
不過有啲歌都幾好聽

個樣都keep到

李白係冇樣姐
但係佢d音樂才華真係好撚勁

大佬呀 心已很累
想睇返少少娛樂野輕鬆少少
都要阻？ 唔放鬆點持久抗爭呀
你都放鬆一陣啦

和服丞琳

睇左李榮基

崇日有咩問題

屌 支那仔

支那鴨

支那話抵制啊

支那民工

見到有啲心酸

虛假的地位， 同刁帝一樣，離開中國就識佢老鼠

佢個樣似中咗輻射咁

Agger 嗰陣唔中意
去到王子同stephy仲怪

Oh小鬼原來冇食過

曲直假分

關你同我撚事咩

做咩事

娛百有講過第一次都唔係比對方 同無食過

咁又係 食過點會咁fd

skr鐵粉

大陸b站網民係咁惡搞佢個首雞你太美同埋佢為nba中國宣傳既片

之後佢嬲嬲豬出律師信告b站

奶共，做支那婆啦

skr就識玩 自己黑番自己 大碗寬麵

蔡徐坤好鬼小器

男版表哥

係
SKR識自嘲
仲要呢D時候出呢隻歌,本身雞你太美想搞慘都無了
雞你太美今次真係柒到仆街

嗰陣大部份人都唔中意
兩個散咗之後都玩異地戀
我好想知同stephy最後結果會點

抄歌狗

蔡好撚柒成個何廣沛咁
咁又紅到

支那人啲taste真係
的士陳都紅到

大陸人最鐘意呢D樣嫁啦

唔通嫁香港人咩🤣

飲大陸屎水

blocked

李榮浩d歌好高質 佢d MV都好似係用繁體字

你個名

More
利申 幾鍾意小鬼 好男人feel

作曲編曲勁
唱功去到呢個級數我覺得不行

元元真定假？

最佳前男友